今日係盧曉欣同學死忌

希望大家今日可以嚟粉嶺悼念盧同學

【6.29 盧曉欣同學逝世一周年 】
日期：29/6(一）
時間：19:30 至 21:30
地點：嘉福邨福泰樓（對開的露天劇場）

教育大學21歲女生盧曉欣，2019年6月29日在粉嶺嘉福邨留下「反送中」遺書後墮樓身亡。

致香港人：
雖然抗爭時間久了，
但絕對不能忘記，
我們一直以來的理念，
一定要堅持下去。
強烈要求全面撒回條例
收回暴動論 釋放學生示威者
林鄭下台 嚴懲警方
本人但願可以小命
成功換取二百萬人的心願

請你們堅持下去！
LEST WE FORGET

你忘掉她的說話了嗎

備註：
-我們已取得管理處發出的活動許可批文
觀迎攜帶鮮花到場

- 流水式悼念
- 宗教活動在私人地方舉行，受法例保障
- 請視實際安全情況參加活動

資料來源：呂智恆Facebook

推

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

我哋要勇敢面對挑戰
面對困難要三思而行